林奠：做到咁閪都仲係無人夠膽反

下次點玩好

林鄭：7日禁室內堂食試驗完畢，疫情都會顯著效果，所以嚟緊7日會禁埋室外禁食做試驗

條柒婆好似玩緊模擬城市咁

林 奠 於 記 者 會 上 宣 佈 ， 禁 食 令 下 疫 情 仍 未 見 轉 好 。 明 日 起 配 合 健 康 碼 限 制 每 人 每 日 呼 吸 上 限。超 出 每 日 呼 吸 上 限 一 萬 次 的 市 民 必 需 提 交 醫 生 證 明 否 則 最 高 可 判 入 獄 七 年 。